## Описание тест-кейсов в проекте

### Добавление нового клиента
```
    Предусловие:
        Открыть браузер

    Шаги:
        1. Открыть страницу создания нового клиента
        2. Ввести данные нового клиента
        3. Получить сообщение об успешном создании клиента

    Ожидаемый результат:
        Новый клиент успешно создан
```

### Сортировка списка клиентов по имени

```
    Предусловие:
        Открыть браузер

    Шаги:
        1. Открыть страницу со списком клиентов
        2. Задать сортировку по полю Имя Z-A
        3. Проверить верность сортировки
        4. Задать сортировку по полю Имя A-Z
        5. Проверить верность сортировки

    Ожидаемый результат:
        Сортировка работает корректно
```
### Удаление клиентов, у которых длина имени будет ближе к среднему арифметическому
```
    Предусловие:
        Открыть браузер

    Шаги:
        1. Открыть страницу со списком клиентов
        2. Составить список клиентов на удаление
        3. Удалить клиентов
        4. Проверить корректность удаления

    Ожидаемый результат:
        Клиенты удалены корректно
```
